Fact check fact check fact check fact check

記得fact check 呀屌
比班三毛一唱一和就信撚到十足 你地個腦呢...

Fc

得啦

三毛想將輿論帶番牛屎飛到 唔該頭腦清醒d
佢地會推/cap舊片既圖就傳：邊到邊到打緊

個腦呢？

大家記得唔好咁易比人挑釁到
專注番訴求 槍口對外
網上嬴左場口水戰係無撚用的，三毛講乜可以唔洗理

推